hi 淡友 (1243)

今晚牛gel

牛牛哈

收窄三角又出現

牛軍又要坐火箭

升升升

要跌了

納d 洗唔洗咁硬，跌返d 好wor

幾時找數

薑B哩排好出名喎
咁快有人黎追數

我得罪左美市討論區班人

周圍去搞人
個個po 都見到你咁

因為話tsla跌？

奶野啦

大撚獲

抄名未?

夾到爆袋

屌 有冇咁升得
下下都棍上

抄你老母

好彩我之前話係跟j law學

回一回 夠單就攻上

可能等我地放假佢先回調掛
返來之後齊齊升

屌又大棍

見到道指小時圖rsi就想嘔
開市必定回番落去

收到風 老美大利好 今晚千升

今晚28000 聽晚29000 後日30000賀一賀佢

熊軍跟我殺落去
dji-1

投降啦

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

今晚就30000啦

夜期235

毒姐
個個po都係得你肯po置頂

你地咁樣同9月頭班牛軍有乜分別

靜靜地羸唔得嘅

聽日期結收238

聽日期結 如果我想買下個月既期
係咪要聽日下午5點15分後既所有交易就係下月期？

有10月期買

姐係下月期？到10月既話 呢張野係咪會變成即月？

連黃金都升

是

vix 好似有d 高

miki 成隻蝴蝶出晒黎

港女唔跟升屌你老母臭西

9月真係熊軍天下月頭put到月尾都日日賺

插啦
熊gel

道指所有股全升

美股升撚到

熊軍GG

巨棍

Call左？

gel 唔起

miki 好on9
pre market升=棍落

pre market 跌= 升到傻

要閪冧了
割菜

山頂put咗

大量好友入場
殺！！！

吉倉

期油條線直L到

熊軍再見

閪冧 -1 ready

正到

VIX 升喎
指數又升
小心

請食飯

大賺

好彩今晚無玩指數

大竽你食啲嘢我請唔起

信念淡

明明係M記加大

求期油大插

冇人買牛

信念熊！屌你

237 熊乜咁重貨

近熊勁多新增

個個升一日就反手熊

納dee閪冧

彈咗20再跌返姐

港女無郁過咁

好chok 向下chok

DIJ 好硬下

好友強勁我又加入好友了

道指

港女不動如山

道指做咩L 巨大J

環球股市，金屬，加密貨幣全部做好

有冇ching 可以解答我點解升得咁誇張

d資金 每晚都係炒幾隻仙股/妖股。。
都玩牛熊一樣 睇下邊個走唔到。。
走唔到就做成世股東 e.g spi

即刻睇完spi 一日由1蚊炒到上46蚊 46蚊接貨會係咩心情

升呀

別人興奮我恐懼

下咩話？

做成世股東羅（如果未退市/破產

一齊
要跳船

i am one of them

屌 剛剛真係棍落 唔排除我訓教時又棍落
對miki有陰影

衝入去啦

猁猁都未踢完
踢完先講啦

快去求神拜佛 叫miki閪冧

唔敢睇 聽日港女會唔會跌

HSI獨立行程?

其實次次都無news...唔知炒咩

dji起左座山出黎

熊軍未必收皮喎
今晚gel爆你先

港女座山巧驚

比連登仔燈撚到轉燈

你最燈個個

靜靜地贏 thx

拎夠liqxxxxx等陣再升

下半場另計，夠薑put 咩

插落去啦
可憐下熊B

媽咪呀

聽日要低開呀

上牛車

港女咪又係去返開市位

熊過？

直升機

今日夜期直情唔郁

聽日就郁

聽日平開 妹夠一日

納dee張圖

w

幾點期結 有冇人知

聽朝一定殺熊b

養一日已經咁fat

一升就多熊b

納dee 起左幾座山出黎

美股健康牛斜住上

吽吽吽

W
M

睇唔透

大鱷畫圖no.1

悶zzzzz

再次證明香港個市真係好撚廢

個勢麻麻，似要向下

聽日頂盡咪上238再棍落229

DIJ 好硬
納dee就chok落

挾淡
挾淡
挾到年三十晚

nas 算係lower high lower low

港女一定要上一上237
再定方向
企得穩望242

利申鳩噏

港女係個笑話

又期結又放長假 市又唔太好
個個都觀望狀態
唔弱就有假啦

殺完近熊再千跌
吉吉保平安

今次真係吉吉穩陣

美女先係嫁嘛
港女真係夾黎夾去都唔知佢做咩9

夾牛軍就叻

放假前整張近熊沽

有錢齊齊搵唔得
係要自己贏晒
支那人特性

想問下如果想一次過買好多股
比如幾千至一萬股
用市價盤買個價會唔會好鳩
如果用限價盤又會唔會要分好多張單先買得齊
以上假設隻股10蚊 交易量又十分足夠既情況

88 輸到要跳樓

挽留

搞乜鬼

byebye

LONG 返
左一巴 右一巴咁至係人生

高銀九龍灣總部商廈淪銀主盤 120億放售 全港歷來最大宗

支爆

龍市

跌啊屌你！

訓完教起身 今日淡殺日升期易

殺237熊

熊軍認輸啦
雖然港女都仲係好垃圾
但今日係升旗易呀

唔信熊軍又豬

gchi 呢d祭品近熊
殺晒就岩

眾議院實過架
dem自己draft的

薑B死了

左一巴右一巴

牛軍又然

刺激經濟方案
都向好方面發展，似會過

你真係好燈

差在參議院過唔過的姐 但可gel定
越黎越近選舉邊個反對就邊個得罪選民

五仔勁假又一蚊

今日238

有左國家隊 係唔同啲

又話冇北水嘅?

唔升邊有得跌

冇爺閪拖累先升

qq又升十幾

今日係咩日子？？

裂口高開

勁假黎 冇人買

+3 fat fat la

留意175 吉利靈車 過左第一關睇下有無資金炒上去

升期易

二幻四

淡殺日

好快補返血

升期易又番黎啦

炒新股呀

牛軍睇路 黑期有裂口

穿頭破腳千跌之日

唔炒

升期二應該升定跌？

奈銀爆升

Miki

棍落

要開市先知
我見勁假有啲係紅色

今日反高潮得唔得成班牛軍high到咁

好痛

唔知今日恆大系波幅又幾蚊呢

比條生路呀

+100

放過我 平開比我走

qq 9 蚊 , 媽咪呀

得果9蚊

即食一波先

今日大芋沽aia 買qq

好似好弱咁喎
重諗住開市237

237 死硬

咁攪法 開市會唔會震倉倒跌
希望你聽話直接升上去啦

隻天任ON撚9屌暗盤無買

由251 high到落235

開市DH就好笑

倒跌230ok?

一隻熊b都冇死
睇黎玩完 開市走+3算

今朝會係高位妹，1130結算後就會拾級而落

快d直上520啦

是咪入熊呀

dllm 垃圾港女

低開

走人先🙆‍♂️

點解會跌

啫係1130 put佢

走左+3啦 羊50點算 dklm

淆軍

長假呀

奈銀灰晒係咪想倒跌

哭能左倒跌

QQ牛賺到笑

0930 已經開始

係咪金巴走左

唔理
食咗一半先

建行已倒跌

落雨好難唔跌過咼

500 大法勁到

我走晒qq牛 賺返皮幾野

痴撚線升期易去左邊

跌期二又黎

又升返

升左一下咪跌

尋日睇左隻500q牛冇入到

棍升

跌啦 屌你 放左+3先黎升

冇走阿

升咗50格

排左成日差5 毛

係70格

都係唔好落場 吉吉保平安

日日都升 牛軍可摸耳唔好咁自私

今日237

後悔入左call 輪唔係牛

唉唔想知了玩幾手都fat了

仲要搞到入咗普通熊 依家有排坐

大戶：成班傻散搏反彈，連假唔同你地癲

渣ga, 睇qq 升買恆熊

不要再説了

爺西帶跌 準備好未？

食3格牛先
怕咗你
跟跌唔跟升

廢撚到呢 要用成個10月上返24000？

唔落觀呀清

九月大戶真係食2000點 月頭255，月尾235

十點棍

棍上定棍落

唔做牛軍喇

你話呢

11點結算?你識唔識架，結算係每5分鐘抽個數出黎計平均價，通常到3點先會出方向

依家儲一儲氣，一陣起飛

今次連續3日估錯高低開
比我食返餐m記得唔得

收到！轉燈儲氣先

你琴日唔係話要跌咩

老老豆豆 似落

有時黑起上嚟就係咁我頭先望住QQ牛 㩒埋交易都無買到

轉燈未

引熊

轉燈

奈奈今日CALL定PUT

轉左牛
開市一格都無升 仲要跌

唔通237 係大户牛

做咗叛軍入咗熊
望233

期結應該升架喔

奈仔 班c9有冇咩新動向

我岩岩都入左牛

小弟預測十月走勢：

假期前會係23700－24000左右結，即係明天

一假期回來開始跌 20/10 左右會跌破20000， 跟著月尾回升返22000左右結算。

小弟部署：
明天如收市企穩237－240，30/9以total loss既覺悟買近價熊，看看月中會否賺10倍

之前聽講係話跌

以我經驗，1130以後就算有好大波動，即月期權既價都唔會點變

熊軍已死molamola

邊有死

我冇追返啲好舊嘅聊天記錄
貓c9 岩先放左700牛 巴巴牛
話逢低入700牛
但佢又會留番700 put 過假期
新經濟股hold
舊經濟有賺就算

即夾

QQ今日咁好力既

QQ升到痴左線

哇癲佬呀

Put 700咁大膽

1 2 3 4

佢$500邊 食左幾次700牛
700 put唔記得佢幾時入
留番黎等穿$500

10點熊仔主場

酒呀 金巴

牛軍逃生門逐漸關上

已-1

酒呀淆軍

237 熊呀？

5仔轉燈

轟呀

痴線，港女又自插

港女落呀!!!!!

熊軍點輸

咩燈

大戶 : 牛軍一廂情願比我劏 無理由唔食

頭先轉咗一下 又返反黎

港女一到10點Free fall
有無弱到咁
半日都頂唔到

QQ在逞強

熊軍今日贏啦掛

銀行股紅晒
工商快啲升番去$5啦

頂住咗呀

又爆返上嚟 睇死佢死魚彈

好快收皮

大芋食到盡

67 一高J 就鎖住咗 都話吉吉保平安嫁啦 點會咁嫁

期結通常都升架

俾佢升廿點

高位call? 睇多陣 唔對路 下午前走

邊個話 咪fake

根據我輸錢經驗

點解期結就要升 有無人解釋下

琴日比港女夾完 唔敢同期結打對台買熊

因為冇窮人

淆軍投降la

我豬錢經驗係咁睇就豬

QQ咪撚逞強啦 跌穿500啦臭雞

港女係全球最弱指數

投降就交返個場出嚟啦

跟跌不跟升又黎

低位put呀

秒返家鄉啦

轉燈啦飯巴 驚西咩

5仔今日會唔會穿30

咁你可以期結朝早高位買熊架嘛
結完就跌

轉埋燈
垃圾到笑

咁而家真係仲升緊呀

港女依家係咪睇唔起爺西，上證升到咁，佢跌乜尻

美女爺晒咁強，港女

咁洗咩驚

跌佢老味閪啦

唔驚！我地熊軍照住你！

內銀收皮
海盜頂到仆街都唔掂

入熊free money
教我點輸

邊個話冇跟
只係跟跌唔跟升之嘛

屌爺閪平行時空

阿婆都識買
qq牛輕鬆100格

公道啲講 尋日阿爺都閪咗

屌cls架

牛軍酒呀...

熊軍主場 點輸?

頭先一入就抽返4 5十點
宜家食10點走人了 好鬼驚

有銀行股拉跌, 沽左真係唔駛驚

轉燈let’s go

呢度啲人出名失憶

爛泥

5仔會唔會穿30

放完假返黎落25

屌，放撚左隻熊先升番

公道d 講，港女係垃圾

淆軍唔係DH開市咁柒呀

放完熊升返 又可以執多轉

期貨轉得燈未

收工啦，熊仔執5格走人

見唔對路 想走佬
但係企到好撚硬

Qq牛有賺就算啦一陣反跌

靠垃圾搵食

期貨傻的嗎？

8格熊仔食咗 爺西太強勢 未必跌得落

即刻跌到sir

屌

同尋日玩相反

深喉呑棍

牛軍呢棍食曬都係100點姐 小事

今日至少跌到300點啦屌

我9格走咗可以斬叉燒

想入QQ熊

即刻跌多浸

我Q熊未走

食少3格

跌到極麻木只好相信又再爬得起

求下你升返啦 聽話

陰跌到230

我等緊返家鄉 仲差10格

哩個位熊同買大細冇分別喎
高不成低不就

美隊你坐過夜？

都真算啦唔博

係

竹巴咩事變咗淆軍

我記得你尋晚求跌喎 反左手?

我都想知明明之前係熊軍好地地

又做牛雞

重新上熊船

sor 原來張+3 走得岩時間

熊軍殺呀!! 至少300點

咁癲

今日點解牛軍要做雞姐

期結>升期易

走左牛啦，唔玩啦

Q熊 3格止左lu
企得太硬，唔想等

殺牛啦 22500見

爺閪自插
港女: 跟

追唔追熊 穿硬230？

G持

追

真係一走就彈

港女好撚弱 今日唔穿聽日都穿啦

我執咗1日人工算啦食花生最開心

食返果3格

Put多浸熄機2個鐘後返黎

我跟你重新上咗熊船 等緊

等中共收皮先入牛

勁，幾時都話熊仔叻仔過牛仔

聽日應該仲弱
大戶想佢點行就點行

set止蝕 轉返燈我淆

輸返2格閃算 企得好撚硬

吉吉。
好友星期二都做雞
聽日長假前 應該drop to zero

今晚熊船應該超重

宜家入牛同做雞冇分別。。
越黎越近12號同假期。。
搵個高位加沽算

237 熊極多

上到240 就好了

點解跌唔落既

qq牛例外

期指痴撚左呀
無啦啦50點棍

無啦啦扯番上黎

今日係咁㗎啦

琴晚過夜Q牛就有賺
今日就算低位入Q牛，都好小肉食

點都唔夠牛多

237熊養極都唔夠230下邊D牛咁肥

我琴日3點48分放咗你點睇
今朝低位入都有70格喎

有冇牛軍

牛slut？

殺呀 233

-1 殺去230

qq d 時間好似凍結左咁

熊軍開始重船

你邊隻今日低位入都仲有70格食
介紹黎玩玩

我要你沽空 天天沽空
港股會隨時閪冧

完全唔郁

想熊QQ

屌 飲緊水噴左出黎

等工商穿4蚊試下入d

悶

又真係啱音ching邊間教會？

咩歌

睇緊 525-530 既熊仔

YOUTUBE左, 係岩喎

首歌叫忘川呀

530 下午啪

薑b pin返啦咁重要都唔記得

Free Fall

斯貨終於轉燈

港女又黎深喉棍 無啦啦又插水

仲未穿到234

美隊又贏坐100點都贏？

QQ逞強緊

好喜歡呢首歌。
之前同ex成日去k房唱
sita撞車時 哭能左幾日

未 至少要200

233宰牛

升返少少得唔得先

行開咗個幾鐘返黎開APP一睇

吓?五仔你倒跌呀?勁假唔係好叻升成個幾嘅咩

得一日貨仔
好快又穿30底

睇黎今日繼續7500

無須要快樂 反正牛一早沽死
如果有反彈 只不過假彈閪冧

依首真係唱k經典

期唔好死頂啦

睇下月個期啊嗎。
已經低水左好多啦

期指真係黑人憎唔撚跟跌

係喎

一直都吉吉 乜原來插咗咁多 仲諗住1130入黎睇下有冇位put tim

今晚就知

237 vs 231

飯仔我地呢個月都係冇咩運行 等10月一定會贏

哩排都係咁
開市跌一跌就妹

妹完跟手再跌先抵死

熊QQ囉

美股講真每次大選月都隨時閪冧。。差在宜家有2.4萬億托住

跌未

係 九月真係乜信心都冇哂 坐多一秒都心驚膽戰
十月一定要戰勝歸來

穿左234啦
下一站241

牛軍走哂未？

爺閪一收就free fall

星期二都要做雞
死撚曬啦

港女睇得22000未

我唔敢 條長城太強 琴日冇牛過QQ又係失策 輸左比恐懼

其實依家都係去返尋日開市位 你話幾撚悶

問題係港女可以當睇唔到美女閪冧 當無事發生

竹清左一巴

十月我要贏 心念要更強

佢應該有再反手掛

今晚美女閪冧？

係，快撚d 冧比我散貨

見到31好想PUT
但唔得閒理

求下你升返啦就黎頂唔順

開完會返黎，見到個市V跌。我依家坐係個位度笑緊

晏晝衝上237信念！

下晝跌多100點

唔好再跌啦

等等大芋中出肥牛

彈高加多張-1先

下望1000!

下午 跟埋miki閪冧 棍殺231 230

再加碼-多幾張先

贏到傻撚左

輸到傻左？

蛋榚熊好肥

呢波彈得唔高 而家入好似會夾

真係cls

終有一次會穿
睇侵侵重有冇招

熊qq 多數玩完

QQ牛熊係咁
你見到個價掛係冇用
除非freefall緊或者坐火箭
你用市價賣就會見到少咗5格最少

又係高開低走

rip 返dh

淆軍哭哭

又係攞嚟托
癲到

今朝臨開市前 5分k 有裂口有講過牛軍睇路

500 蚊大法大户入貨姐

你急走就睇下排隊個價
岩就放，唔岩就Sh住

我今日想最高位入都入唔到
冇人即市價放，全部都掛高一格到兩格
我玩緊500換股

QQ牛熊係好難執格仔

dji可摸耳回下比我再call

無了
開市直上236

想跟

夾到傻，都係吉吉算

跟

原來銀行股領跌
建行五蚊工傷四蚊係咪恆大終於爆喇

應該跌

miki坐火箭
熊軍rap

沽港女 call 美女 爺閪都識玩

腳仔好垃圾
玩妖股可以執幾K 但執幾舊就放左
膽唔夠大

今晚美女有消費者指數同埋貿易數據
你祈求佢差過預期

愈玩愈大膽，遲早蝕鑊金
始終係妖股

第一日上市玩1日果D

好彩冇追put

玩完巴

熊軍

期結唔好亂來

殺上去

我未上車呀miki

23420 -1 打多張 聽日番黎睇

假彈姐 嚇我唔到既

止蝕算啦

Call遲咗食少一棍

吉吉保平安

跟住變put遲左食少一棍來回打

唔會啩

熊軍彈出彈入

抽上再即刻插番落去 不愧係港女

牛軍興奮左十分鐘

-2 贏到爽

一買工行call 就仆直

又係跟跌唔跟升

67 la 淆牛

又嚟料喇

邊個話期結會升

都未跌得好甘呀

大芋養完肥牛未

dh 跌左250 la 媽咪

每個月總有人講

果時仲未有國安法。
宜家個個假期前都走佬啦

228-232不死牛

未斬？

聽講今朝牛軍好開心

嘩原來插咗100點

應該冇乜機會上返去

買牛同call輸足一個月
港股真係老千局，成班莊炒高tum散戶入局
買熊果班訓住贏錢

dji 暴跌,牛軍gg

上呀!!!!!! 熊軍必勝

我隻熊B差6格返家鄉

拿拿淋直插4百 斬手指算

CLS衝DL

有乜撚嘢咁好跌

大陸又係衝落山

夾死班牛友

熊軍真係不負眾望

仲諗住佢抽高d 今晚-1一張過夜 點知咁快就插

真係垃圾 斬手指 走人

隻熊食咗啦
20格

屌米染藍之後就跌足咁耐

牛軍今朝唔係好得戚既咩

明知佢會跌但都係吉算

噉仲唔put 等咩

朝早升下午跌架嘛
上個月都係咁

睇啲新開既233牛即日就要打靶

比我開心多陣都唔得 唔通到年尾先返到屋企

08牛死得好慘

唔想恥笑人 但係忍唔住

牛軍今個月得9枝陽燭
仲要差唔多全部都好短

講個笑話
港女
dji千升
港女升400

dji跌100
港女跌200
點搞呀
個個都搵新爸爸啦

道指真係好硬淨

終於有錢賺

一跌個po就好靜

個個數緊錢啦, 升先至係度牛皮熊之麻

仲未斬

睇怕要跌埋聽日

蛋榚熊

聽日升硬

硬淡真係無得豬
再一次證明夜期真係打飛機用

有咩理據

因為金巴轉左call

今日未跌夠既話聽日會繼續冧

十一都唔升，阿爺邊有face

股災未

唔好同我講廢話
我唔信有燈神

落到23000未 等唔切啦

朝早都跌la

佢邊日有face
今晚比美帝賀一賀佢咩face都冇曬

大跌咪多人lo

爺閪照升港女照跌，幾有face

無啦啦抽一抽中咗止賺位
今日食咗15格

兩點巨棍落

你今日賺能到笑

你都係la

恆大係咪國慶要表演自爆煙花啊

雨不停落下來～

2點都過埋

隻野妖股咁
無啦啦又爆上去，之後又暴跌

大反擊

大跌都係冇我份
上星期400點睇中冇膽買

睇中但又無買都叫中？

咪笑人la

恆指好似強番少少
做番牛軍先
升升升

好悶呀 跌咁少

所以咪話睇中
唔係買中

發現精神病人一個

十一前夕 得大陸自己升

睇啱冇買得未

聽日升定跌

啲沽壓勁到

奈奈有一半睇中

走貨放假

同一個位 隻熊高我放果陣3格

隻700都開始無力

知道嘅唔洗上連登啦

深證升到

睇升 想買跌
點都岩一半

平左-2 諗住搵位+2

升 -- 阿爺有face
跌 -- 大户放假走貨

吉吉咪當贏

我期結多數都輸錢

Fall in Love

奈奈快啲落場 carry我
我就嚟要jump

我正股除左700 同巴巴有賺 其他都豬左仆街

快啲

我堆熊放咗

等緊穿231, 230

好似跌唔落
好吸引

我坐左三日了 唔捨得放

其實係睇邊個有力啲

唔係你carry我咩
見親你都贏十幾萬
我輸幾千蚊就哭哭

好彩我得隻工商
不過唔知要坐幾多年
啊 啊

跌又跌唔落, 垃圾西市, 孖10手抽雲頂睇下有冇運行先

QQ硬到
熊左QQ真係要驗腦
姐係我

本周每日的股市走勢預測：
周一(甲戌日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，但甲木及戌土能剋水，市況向好。 中
周二(乙亥日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，先升後回。 中
周三(丙子日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，反覆向好。
周四(丁丑日)：假期。 中
周五(戊寅日)：假期。 中

5中4
大c

時空係唔係靜止左

假期都照計

低水成60點
死大芋幾想打牛啊
屌你老母臭閪大芋 你老母比狗屌啊

勁到爆, 特別係禮拜四五

啱啱入左540熊

喂傻鳩金城薑抄名未呀

大芋飲經血

忍唔住望住肚腩一陣

點解aastocks寫高水66

睇來仲想向下衝 牛軍

九月完撚左啦

牛軍呀爺無face啦

今日追沽已經食咗20格熊

嘩 miki閪冧格局

我睇237 D熊成交額都好少
最多人係238

傻牛

睇怕3點都係棍落跟miki

miki大棍跌
港女唔跟
我牛又贏

一陣睇表演，睇下佢直線抽上

屌你唔好燈

牛軍玩完 再見
沽壓超勁
無可能上返240

90日後先上到240

220

岩岩訓醒
咩事牛軍又慘死
熊軍只係豬尋日

@腳B
我間垃圾銀行得番隻唔知咩商業銀行同能源科技2隻聽都未聽過既IPO抽, 抽唔抽好

期結呀今日,你自己望下10月期指啦,邊有低水?

都係睇呢個鐘會唔會跌多浸

237 大芋熊我屌你老母。
尋日mon少你一陣就出古惑

不過港女咁廢抽上都係碌番落黎

覆錯人,sor
mainpoint 係9月期23400位已經有共識,已經無人肯接,又無人肯賣,轉倉個D又轉晒
而家只係等結算,無參考價值,但10月期指現價係23296,個數差唔多

廢到zzzz

係唔係完左啦

@奈B
濕鳩銀行好多支那人話伏
能源科技可以試下既 仲有時間慢慢睇 但拖勁耐先上市
btw 抽左一手嘉和明知蝕50蚊都要買

滙控斷臂｜滙控或倒貼45億送出法國業務 消息人士：損失慘重

港女係咪可以直落深淵

15蚊見

咩消息黎

5仔除左係香港撈得掂
係其他地方其實好屎

利好消息
集中資源只做支那生意

《路透》報道，Cerberus及一家投資機構向滙控（005）表示願以1歐元的象徵式作價，購入法國零售銀行業務，附帶條件是滙控將向該業務注資5億歐元（折合45.2億港元）。
on9

不可靠清單喎

好消息來

成個post 都係熊軍

棍跌

落地核plz

期指黎料
臭閪大芋搞到我羊少左

熊軍大刀揮下 殺呀

熊車已開

3 點想係棍落

屌當琴日冇升過

你老母高盛牛跌3格
匯豐熊唔撚郁

@腳B
09677 威海市商業銀行股份有限公司
01597 中國納泉能源科技控股有限公司
我得呢2隻IPO揀
銀行唔洗諗啦,廢廢地

咁得1597揀
但發覺佢認購到上市既時間好似長咁,
20號先上市, 成21日
9677都係12號上市咋嘛,先13日

睇財務又好似唔差
利潤係愈黎愈高
負債近年都無點增加都幾平均
整體感覺好似唔差
稍嫌IPO定價太高,同埋認購到上市時間太長
抽1手算啦

我間垃圾銀行無嘉和抽既

一嘢隊穿233

啪啪啪

期指傻撚左

完美跟跌cls

剛低水70點 on9到
大芋老母死左想搵埋d牛一齊陪葬

今晚係咪要千跌了

好友 還好嗎

真係diu la sing

已陣亡

期結完美ko升期易

3點神秘力量

今晚總統 辯論

@奈B
細價妖股特別有驚喜, 一手驚閪2千幾蚊
你睇你抽果隻天任...你有眼光但抽唔中
我直頭SKIP左無抽

同上個月期結差唔多
都係倒跌
上個月本身朝早+200, 下午埋單-400

期結低水係咩玩法

牛軍要投降了

尋日買左7500?

牛軍中伏日

嘉和琴日截咗啦

間銀行我連威海市喺邊都唔知，睇個名已經完全唔想買

屌你 miki
會唔會千跌

我見1597有綠鞋,應該跌都唔會跌太多掛

隻熊終於返家鄉 好滾動

係 中午走左
估唔到仲有得跌

爺閪仲係綠燈

加上本身奈銀跌到
呢D 濕鳩銀行搵笨柒

今日熊夠了

傻淡反cup之日

3點跌一跌
3點半又跌DD
4點前又再跌DD

我要你沽空 天天沽空

收左市啦

銀行通常升唔起
通常上市都多都係升0.2-1.5%
破發都唔出奇
IPO升得少,手續費都唔夠俾添
雖然我唔洗抽股手續費,但我賣出都要俾佣
賺埋都唔夠俾最低85蚊

都冇輸過 反咩cup

辨論係咪會大跌

今朝大爆升呀 即日反cup咁解

爺閪有冇勁假ga?

上返車未
但而家上好似太遲

跌番晒咁多
今朝最高差唔多236
落番黎差唔多400點

今朝同尋日勁假前差唔多咋

道指咁大棍 唔怪得知啦 淡友大勝

今日係咪叫做穿頭破腳單日轉勢冚家剷格局

宜家仲想上咁大膽

升又唔見佢跟

成日就係差腳助攻

輸嗰陣無報姐
我周不時做雞㗎啦

大户熊又贏

牛軍領先25分鐘領先3-0 唔夠半場追和 下半場比人大炒8粒

見熊軍日日賺

跟咗嫁 不過跟得好少

今日求其殺埋230牛仔算啦
225可以留到聽日先殺

牛軍22590止蝕
唔驚啦

跌返哂琴日升個d , 美女就跌少少，公平咩

跟左 朝早有升到。。唔係我張+3 應該豬到仆街

一日未穿230 熊軍繼續賺

DROP TO ZERO

今日爽到爆, 連燈都無轉過一路係咁隊

你張put

大單邊咁跌落去

引鳩我

可摸以put

等尋日仲扮晒反彈咁, 食屎啦垃圾港女

又定撚左係度

又想我開燈

跌咁多仲put？

點會遲 我日日都係咁上車
最緊要走得快 唔好諗住貪心食多兩格
走左貨就關app抖抖

尋日得5號仔姐

。蛋糕打張-3出去先
聽日放假 落閘放狗 230的牛 rip

反彈加沽呀 阿婆都識玩啦

輸40格倒贏10格既滋味唔想再試

劍指180

仆街黎嫁5號仔 搞搞搞

淡友全面進場

幾高落手 想跟

揸熊日日賺

FEEL 到殺牛
陣間睇下有冇位上7500 車

今晚跟美女跌
聽日低開500

彈啦彈啦, 彈多50點我同你沽多2張落去呀

咁年尾落8500會點？

一定仲有棍

有咁大波幅咩

聽日會唔會烈口殺

坐左禮拜五同禮拜一

20點巨裂口殺牛

太耐冇番黎 近排好似冇乜點見過牛軍將軍 燒腩巴？

嘩939

我隻工傷call 無啦

港股收市， 美期回升
美市向好

聽日高開超低收

G chi

試過過夜牛俾trump一條twitter道指高位跌600點 朝早一開即啪就驚咗

我都係跟下人咋
自己多數都輸錢

939跌穿$5

上年8月1 受害者在此

Lxxxxxxxx最後逃生門

而家彈係咪要沽 吉吉左成日

聽日開市屌唔穿231就牛柒佢

求add C9群

基本嘢

無期無位入架,滿晒人

期貨唔跌 指數跌係咩玩法？

收市前入隻Q熊過夜

大戶控住期貨高水

單日高位跌0.16

工傷穿4

我岩岩put咗 祝我好運

勇者
不過有危先有機 good luck

仆街 好似升緊

thx 黑仔

你令我有點卻步

我果陣係侵同習打貿易戰口水戰

我隻牛都坐左一星期

諗住23250 最後應該吉吉算
今晚好多數據出
好驚

幾時侵侵大戰戀童joe???

23470 -1 左
跌多d唔該
要追數

定撚左格 今日收工啦

會唔會跌到$2

今晚辯論 侵可能出新招打中共
聽日d牛棒 一條都不留

升多小小 trap死班傻牛

仲記得2,3點臨訓睇美市升緊2,3百點 JJ下開始收到蘋果 twitter 股票app嘅notification話侵出tweet決定乜乜乜

然後沒然後了

買call姐

星期4，5，1應該都有賺錢位架

利申:輸身家

升啦 點上車呀喂

1001 開POST 呀

唔好呀

聽日如果冇咩大消息應該都唔樂觀

1000